正視聽 只有黑警入商場搗亂,阻止巿民消費

無黑警入商場,大家相安無事,
巿民本來想刺激本地消費
但黑警係攬抄元兇

正視聽。唔好比港共混淆視聽

推

【Be Water】流水式聚集 對抗限聚令

呢樣絕對係啦 無狗入黎根本咩事都無

push